㩒錢文宣

如果將㩒錢換美金既宣傳方向link落柒婆話經濟同sars一樣差有冇得諗

大概係話經濟好差 叫廢老快d唱晒美金保自己銀包

又或者曲線話唔好換美金 港紙唱人仔 救港救國

721 811